msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-28 14:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet to rendering script tag content."
msgstr "自定義 html, 支援 <script>, 不支援 tal."

#: ./browser/template/id_login.pt:31
msgid "Account ID"
msgstr "帳號"

#: ./portlet/scriptbox.py:43
msgid "Add Scriptbox Portlet"
msgstr "新增 Scriptbox Portlet"

#: ./interfaces.py:138
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./interfaces.py:269
msgid "Bonus"
msgstr "紅利點數"

#: ./interfaces.py:41
#: ./profiles/default/types/CPC.xml
msgid "CPC"
msgstr "採購分類(CPC)"

#: ./interfaces.py:42
msgid "CPC Code"
msgstr "採購分類(CPC)碼"

#: ./interfaces.py:209
msgid "Cell Phone"
msgstr "手機"

#: ./interfaces.py:210
msgid "Cell Phone number."
msgstr "手機號碼"

#: ./interfaces.py:118
msgid "Children CPC"
msgstr "採購子分類"

#: ./interfaces.py:221
msgid "City"
msgstr "縣市"

#: ./interfaces.py:222
msgid "City name."
msgstr "縣市名稱"

#: ./browser/siteSetting.py:20
msgid "Contact Email"
msgstr "聯絡Email"

#: ./browser/siteSetting.py:25
msgid "Contact Phone"
msgstr "聯絡電話"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: ./browser/template/notice_view.pt:20
#: ./interfaces.py:67
msgid "Date String"
msgstr "日期字串"

#: ./interfaces.py:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./interfaces.py:227
msgid "District"
msgstr "鄉鎮市區"

#: ./portlet/scriptbox.py:54
msgid "Edit Scriptbox Portlet"
msgstr "編輯 Scriptbox Portlet"

#: ./interfaces.py:215
msgid "Email"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:216
msgid "Email."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:108
msgid "English Title"
msgstr "英文標題"

#: ./browser/siteSetting.py:30
msgid "Footer Information, support html tag"
msgstr "頁腳資訊, 支援 html 格式"

#: ./interfaces.py:26
msgid "Heros URL"
msgstr "Hero 網址"

#: ./interfaces.py:47
msgid "Hot News"
msgstr "熱門消息"

#: ./interfaces.py:48
msgid "Hot news for home page"
msgstr "首頁熱門消息"

#: ./configure.zcml:22
msgid "Installs the twNotice.content add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:198
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: ./browser/template/id_login.pt:41
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ./browser/template/organization_view.pt:38
#: ./interfaces.py:152
msgid "New Organization"
msgstr "新機關"

#: ./profiles/default/types/Notice.xml
msgid "Notice"
msgstr "標案公告"

#: ./interfaces.py:113
msgid "Notice Category"
msgstr "標案公告分類"

#: ./browser/template/notice_view.pt:43
#: ./interfaces.py:88
msgid "Notice Metadata"
msgstr "標案公告 Metadata"

#: ./interfaces.py:203
msgid "Notice Trace Code"
msgstr "標案公告追蹤碼"

#: ./browser/template/notice_view.pt:31
#: ./interfaces.py:78
msgid "Notice Type"
msgstr "標案公告型別(Type)"

#: ./browser/template/notice_view.pt:36
#: ./interfaces.py:83
msgid "Notice URL"
msgstr "公告來源網址"

#: ./browser/template/organization_view.pt:32
#: ./interfaces.py:158
msgid "Old Organization"
msgstr "原機關"

#: ./profiles/default/types/Organization.xml
msgid "Organization"
msgstr "機關"

#: ./interfaces.py:143
msgid "Organization Code"
msgstr "機關代碼"

#: ./interfaces.py:148
msgid "PCC Organization Code"
msgstr "工程會機關代碼"

#: ./interfaces.py:277
msgid "Paid Period"
msgstr "付費期間"

#: ./browser/template/organization_view.pt:26
#: ./interfaces.py:164
msgid "Parent Organization"
msgstr "上層機關"

#: ./browser/template/id_login.pt:36
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ./interfaces.py:191
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: ./interfaces.py:192
msgid "Phone Number."
msgstr "電話號碼"

#: ./browser/template/id_login.pt:32
msgid "Please input ID"
msgstr "請輸入帳號"

#: ./browser/template/id_login.pt:37
msgid "Please input password"
msgstr "請輸入密碼"

#: ./profiles/default/types/Profile.xml
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: ./interfaces.py:181
msgid "Profile Name"
msgstr "個人檔案姓名"

#: ./browser/siteSetting.py:35
msgid "R Report folder Path at filesystem."
msgstr "R 報告資料夾(伺服器位置)"

#: ./interfaces.py:49
msgid "Related"
msgstr "關聯項目"

#: ./browser/template/notice_view.pt:25
#: ./interfaces.py:72
msgid "Related CPC"
msgstr "關聯的採購類別"

#: ./browser/template/cpc_view.pt:32
msgid "Relation Notice"
msgstr "相關標案公告"

#: ./interfaces.py:171
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: ./portlet/scriptbox.py:14
msgid "Script"
msgstr ""

#: ./portlet/scriptbox.py:27
msgid "Scriptbox"
msgstr ""

#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "Scriptbox portlet"
msgstr ""

#: ./browser/siteSetting.py:45
msgid "Site Setting"
msgstr "網站自定義設定"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Site setup"
msgstr "網站自定義設定"

#: ./portlet/scriptbox.py:44
msgid "This portlet rendering Scriptbox."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:21
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./interfaces.py:197
msgid "Trace Keywords"
msgstr "追蹤關鍵字"

#: ./interfaces.py:27
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ./configure.zcml:37
msgid "Uninstalls the twNotice.content add-on."
msgstr ""

#: ./browser/siteSetting.py:15
msgid "Welcome words"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:233
msgid "ZIP Code"
msgstr "郵遞區號"

#: ./interfaces.py:234
msgid "ZIP code"
msgstr "郵遞區號"

#: ./config.py:9
msgid "asset"
msgstr ""

#: ./config.py:8
msgid "engineering"
msgstr ""

#: ./config.py:10
msgid "service"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:22
msgid "twNotice.content"
msgstr ""
